諗到"有得入閘,屎都食"口號既, 其實都係山埃軍師黎

有幾弱智既人先會FF到共產黨會比美國代理人入閘?